我覺得香港人已經輸咗

過多陣就會起集中營 變下個西藏

無意義，拉

你老母就輸，屌你老母

輸了手足

起左啦 係鯉魚門渡假村未有一個囉

我覺得支那肥熊、赤匪、蝗蟲、強國人、港共、三萬黑狗就係輸左